# Future Eats

## Site 
[Future Eats](https://futureeatsa.surge.sh/)


## Descrição do Projeto
O Future Eats tem por objetivo emular um aplicativo de delivery. Ancorados nos maiores do mercado (Ifood, Uber Eats e Rappi), desenvolvemos o aplicativo seguindo o conceito mobile first e visando à melhor experiência do usuário. Para correta visualização, sendo este um site mobile, pressione o botão direito do seu mouse, clique em 'inspecionar' e, na nova aba que abrir, selecione a versão 'mobile' clicando sobre o ícone de celular.


## Desenvolvedores
[Diego Conte](https://github.com/diegocomte)\
[Guilherme Cruz](https://github.com/Cruz-Guilherme)\
[Jacqueline Cristine Messias do Nascimento](https://github.com/Jacque0)\
[Léo Rigotto](https://github.com/larrygotto)\
[Lucas Pasche](https://github.com/llpasche)


## Instalação
```
$ git clone https://github.com/diegocomte/FutureFoods.git
$ npm install
$ npm start
```


## Tecnologias
[MUI](https://mui.com/)\
[React](https://reactjs.org/)\
[StyledComponents](https://styled-components.com/)\
[Surge](https://surge.sh/)\
[Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/editor/vscode-web)


## Sites e Recursos
[LabeFoods](https://documenter.getpostman.com/view/7549981/SWTEdGtT#intro)\
[Postman](https://www.postman.com/)\
[Trello](https://trello.com/b/U2w2jO6W/kanban-labefoods)\
[Zeplin](https://zeplin.io/)
